聽日823！地鐵人鏈！1900-2100！！

屌曬你哋老尾 竟然冇人講
同我推上熱門！仲有後日嘅觀塘遊行啊
7點鐘上班族都可以參加

將人鏈戰術升級! 向全世界講多謝!

８２３人鏈主題曲上線喇！！！
《香港覺醒》
Hong Kong Awakens

入去睇教學

823 823 823 紅藍綠三線和你牽

行動post好難推呀

唔通要逼人做標題黨

push

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

小心反效果

反效果係指？

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

推～

宣傳嚴重不足

識幾個無上開連登的和理非都唔知係823

pish

認真問，點樣可以唔塞路咁連埋馬路

問下比馬路隔開點算？

推